有咩慘過 男朋友做錯事而佢唔覺得自己做錯

仲要話 好似俾唔到幸福你
問我點做

我男朋友無啦啦話覺得距離遠左 話唔知點好 佢好似要土人

你覺得有無遠左先

咁咪你畀幸福佢

女朋友覺你做錯事但你又真係無做錯

咩叫要土人？

走？